扮演一個好好o既伴侶好攰

每日都好努力扮演住一個完美伴侶o既角色
扮驚喜 扮開心 扮感動
扮呷醋 扮嬲
但其實我根本無乜感覺

但就算他朝一日遇到一個我真正愛o既人
呢個角色我都會繼續演落去
因為我知道係呢個世界上
唔會再出現第二個好似你咁愛我o既人
多謝你
但你永遠唔會成為我最愛o個個
對唔住。

其實你畀佢愛住係咪真係開心？

如果你咁辛苦，根本唔應該一齊。

唔可以話開唔開心 係無感覺

辛苦你喎

一來唔想重新建立過所有野 二來佢真係對我好好 我唔忍心
我對佢o既感情唔係無 但絕對稱唔上愛情o既甜蜜

拍左幾耐拖呀?

我明 我真係明

梳囉

就三年 傾過結婚

係咪淡左，但佢又對你好好，唔想變，怕搵唔返一個咁好嘅人

有時見到佢咁為自己 個心會痛
唔係同情佢
係恨自己點解會唔夠愛一個咁愛自己o既人

伴侶唔一定係靠愛維繫
唔使諗咁多

可能由一開始我對佢已經唔係愛
只係因衝動 新鮮感而起

由一開始拍就係咁？

明
同佢一齊係開心，但唔係愛情個種甜蜜。
佢同我講甜言蜜語氹我，其實我個心無咩感覺，但都要扮受落同佢打情罵俏。佢中意我呷醋覺鬼咁樣係在乎，我就扮緊佢。佢發我脾氣我就扮緊張扮驚去氹返佢。但我個心最知我真係唔care，只係唔想表現出黎俾佢個hurt到佢。

當佢最問我愛唔愛佢，每次個心都好苦澀。佢問我佢同ex方個對我好d，我違背唔到良心答佢
佢唔係唔好，只係我心入面永遠有個更好既人。佢可以令我開心，但唔係幸福。我對佢係中意，但佢永遠唔係我最愛。佢雖然俾唔到幸福我，但都唔會有hurt到我既能力。

利申最後手已分 覺得咁樣拍拖好無謂
當放過佢都當放過自己，感情無得勉強

而家只靠內疚 依賴 責任 安全感黎維繫

明就得唔好深究

唔愛都可以拍三年

你男定女？

分啦咁
你咁樣對佢對你都唔公平，又無謂

咁我恭喜你解脫
但我心入面 確實無一個比佢更好o既人
可能我動情易 要真正愛一個人難

我明
佢仲話你唔知愛唔愛我唔緊要，我知我愛你就得 真係唔忍心傷害

有咩關係

見面就會好開心 但一唔見個腦其實冇諗起佢

分手要承受o既野仲沉重過而家咁

我個名

聽下薛之謙首演員

生個小朋友就會有改變

我明 我都好明
比個ex傷害完之後 我識左第二個
本身以為同佢一齊會好開心好快樂
點知原來呢種開心同快樂係要扮出黎
我唔忍心講佢聽因為佢對我真係好好

利申 分左手

以前都會扮下
但後來發覺咁做其實無乜意思
不如自在啲咁自己生活算
咁唔真誠嘅自己好咩

係 去到呢步有時會心諗
屌你係咪弱智 我無乜優點你都愛我 癡左線？

咁有無諗起第個先？

聽到好心酸

樓豬你真係要好好諗下
你係想要一段感情 定係單純既愛？
BTW 一見到樓豬係咁講愛 淨係諗到 我要初戀阿

就係因為愛好抽象 我唔知點去解釋比你聽
姑勿論前題我有無個更愛o既人
但我可以好清楚咁答 佢一定唔會係我最愛

而且性格 相處呢啲未必係衡量一段關係既標準
如果遇到真愛 即使性格有分歧 相處有拗橇
我都心甘情願同佢慢慢磨合
因為相處唔黎呢啲事而分開 或者因爲唔夠愛對方而造成？

但我承認我係幼稚 處理一段感情o既時候唔夠成熟 係我衰係我唔岩
唔捨得放棄所有野 抵屌

無錢喎

咁好彩 起碼叫相處得幾好
只係少左啲感情
或者好似樓上咁講
生個蘇蝦出黎就會唔同 將成副心機放落佢到

情況有d 似 留名

如果真係好似你講得咁輕描淡寫
我諗我會舒服好多

咁遇到個好愛
但性格不合相處唔到點做好？

I know that feel

習慣左被人愛 所以已經冇感動？
咁會唔會變感激佢愛緊你
會唔會好過d?

有意思咩

I know that feel bro

有d野 在心中 真男人要成熟